STAR IDOL LIVE 50 最後的歌聲!!

次回大結局!!
官網:
FB:
TWITTER:

點解表演電影事前花成兩頁討論，結果得兩格就表演完

因為佢哋諗唔到點演
比女皇叮走

下集大結局?

鐵定

完咗依套之後有咩新作?

應該會出格劍續作
呢次會停耐d
今年內都唔會有新作

做乜咁驚

完全冇靈感畫圈稿

好正！

點正法先

袁生有沒針對自己某一方面去鑽研過
我就咁睇啲人物太扁，似係比例有問題。同埋陰影問題搞到唔立體

點先可以立體d?